有冇人覺得「#曲線要講明」呢個tag好柒？

認真我覺得好撚尷尬
玩得曲線既就係預左唔直接講出黎
明既自然會明
唔明既就由佢
但成日見有人扮晒野咁打堆曲線野出黎
再驚死人唔知咁下面tag個#曲線要講明
心諗做乜鳩

有有諗過有啲人好撚蠢 唔講明曲線佢哋會誤解左好多 到時好撚麻煩

加TAG本身已經柒

facebook留言好多戇鳩仔用
驚死d人理解錯之後屌撚死佢咁

咁就咪撚學人曲線啦

我都係咁話
如果係想全部人都明
咁不如直接講啦

玩得曲線既
就預左要比d睇唔明既人屌
連呢份覺悟都冇
學咩人玩曲線

d戇鳩仔曲線都睇唔明咪順勢繼續玩鳩佢囉

你都啱嘅 其實講明已經唔係曲線 只可惜太多直必

我前排先見到
有人連係連登開Post
都走去加TAG
柒到打左個冷震

#曲線要講明

係facebook咁撚多盲毛

Facebook 嗰啲c9 廢中 廢老 點會明

仲有乜鳩都利申個啲 亂咁黎

嗰啲人平時睇笑話應該都要人寫埋笑話分析
類似每日一meme嗰條友咁

樓主你好撚醒啊
#曲線要講明

#曲線要講明
#認真你就輸了
#反正我信了

/s

通常都係啲以為自己好熟悉網絡潮流嘅老嘢嚟

因為依家地球上on9既人實在太多。
唔講明曲線，你講曲線野有人會以為你真係咁on9
唔好以為指鹿為馬好似好荒謬，依家已經去到一個地步就係真係有人會以為鹿係馬。